Club One推黑警高度私隱擺酒套餐

ClubONE 太子東堤將於9月29日舉辦婚嫁‧體驗日。場內擁有兩層式空間，提供高度私隱的幸福晚宴。當日落訂更享低至5折婚宴優惠。

立即登記:

屌你老味
唔擺咪冇風險
擺得就預咗

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

棺材婚禮

邊個結婚會去到宜家先訂酒席？得929一日，係咪要搶

中文U?

體驗日

即係可以結兩次

有陣狗除，不了，好污糟

咩嘢中文U?唔明

好地地個号字係要殘體

ClubONE 太子東堤將於9月29日舉辦婚嫁‧體驗日。
罰你睇十次

1号

中文攞U呀中文攞U

咁都有得笑

結婚明明係光明正大 普天同慶既日子
我諗全世界係得班警察先咁撚"節惰"

驚咪唔好擺

其實黑警係Club One擺酒係咪有優惠, 明知難食都仲有咁多黑警係Club One擺

平呀嘛!!!!!!!!!!!

比較少聽攞酒有體驗日呢家野，sorry，係我孤陋寡聞

Club One好垃圾

黑警咁高人工都仲虐待D親戚

幾時有防空洞婚禮?訂婚紗送防彈衣?

係都做買一送一啦
做5折

擺明有人篤灰架啦
日防夜防家賊難防

舊客做埋折

你應該要驗埋眼

開 sex party

club one d野好難食
仲要長期吉場
唔知點解可以開到周圍都有

冇人去咪冇人知你結婚囉

封地鐵站擺酒啦
空投導彈都唔怕

擺酒擺到坑渠老鼠咁

太子好
方便烈士去賀你地結婚

直播咪算

驚咪喺返警局搞婚禮囉

Club One 野係幾好食，但係果場就真係好嫲嫲

冇地氈，室內嘈到黐孖筋

音響差，啲嘢成Q日壞

有心結婚都唔會係呢間垃圾度擺啦

咪又係加幾塊棺材板, 成條街都係黑警看門狗
仲要group埋係新蒲江搞, 到時成為黑警專用擺酒場地, ip都唔洗check
日日有人係樓下路祭, 到時就好笑

驚就咪撚結等下次啦

使唔使全部侍應呀姐
廚房大佬都要做政治審查
用親密閉場嘅都係狗狗
班員工玩凍撚水一定唔會tk 到自己友

沙田海鮮舫個位變左一号
見親都嬲

請幫推行動post
#重要
「全民議政會」籌備工作組正式成立

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#行動
**大鑊！今晚6點遮打集會冇人知？？？

*【義士唔係Condom】新屋嶺義士已被遺棄，你地點對得住義士？？？同我推爆佢！！！

10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

【行動post 922和你suck攻略要點】

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

[907機場] 詳細分析907狗畜當日佈防及策略，附未來破陣建議

#眾籌
中槍肺癌老伯伯希望眾籌告 Popo

反濫權大控訴眾籌 捐款link 請入

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

組隊去體驗會唔會送頭 ?

CLUBONE=大家樂 ！！

屌你喺地底搞咪最有私隱

支那土豪落黎洗黑錢開

結婚都要鬼鬼祟祟
係Popo先會
狗乸接受就好了
女人最要面，要佢結個婚好似秘密行動咁

落地獄擺仲高私隱啦

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

club one出名難食同平
之前仲要出鬼月 清明 盂蘭節期間擺酒
無懼吉日咁話
為左R生意可以去到幾盡

可能仲要用行動代號代替結婚

索性長洲東堤啦

熱門一個行動 post 都無，點對得住手足。

即時！荃灣要人！！
[真係要人］920荃灣區中學生人鏈

「和理非行動」 9月20號 荃灣中學生人鏈 快d去

我屌你啦，如果有人係大家樂擺酒我真係寧願食大家樂，大家樂衰極都仲有焗豬扒飯食，club one 真係狗也不屌

第一次見有人講clubone野好食

關閪事咩
班黑警唔請人去飲咪無人知佢擺酒囉

偷情FEEL...

club one 擺酒既人既心態同打劫親朋戚友冇分別，價錢平一平但人情照比咁多，食中式圍餐都算尻數，起碼咁多道菜點都塞得飽自己，搞自助buffet先濕尻，款式少冇野好食，出去揀左一轉食物已經唔會出第二次，真係衰撚過食放題，我真係寧願食放題呀屌佢老母

D狗好似寧舍鐘意係club one擺酒

人地講緊CLUBONE個老細同大家樂係有關

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

結婚搞到偷情咁款

推比全世界睇，淨係做黑警生意呀笨

oic, 不過我真係寧願食兜焗豬都唔撚食club one

黑警婚宴套餐會唔會有摧淚彈buffet ?

係狗總擺咪算，橫掂除左自己友都冇人去架喇

以後淨係得返 d 狗去個度擺

收到

新郎防火禮服
新娘防火婚紗

點解唔去狗隻遊樂會搞者?

習慣下留言之前睇內文先啦

上次食飯，隨點心附送蒸熟小強一隻…
佢地個場都好多老鼠同小強，建議合作守法嘅市民舉報，保障大眾健康。

最好就用Email或者1823 APP投訴啦，白紙黑字，政府佬一定會覆。

哦，專做警犬生意
原來貴公司做開流氓黑社會生意，明了
連登咁多位專業人士要結婚既千其唔好幫襯

係咪專比狗食？

當年叫敦煌畫舫個名不知幾貴氣

維園年宵霸左個位幾年
啲野又貴又唔好食

殺曱甴，唔食翅改食和味龍

推 睇下除咗警犬仲有冇係佢度擺酒

不如去防空洞搞咪算囉

結婚都鬼鬼鼠鼠

驚就唔好擺

同問

結婚擺酒都唔可以光明正大咁做

係咁架啦

范除話你唔鐘意可以離開香港

之前都話Club One 專幫黑警建制搞宴會，所以唔好淨係扺制富臨，Club One 都必需扺制

會唔會有黑警特別折扣

唔可以光明正大 慘豬

花式人血饅頭

結婚都要偷偷摸摸

結婚結到唔俾得人知，好樣衰

佢哋唔係講折扣，係一d免費優惠升級等

返大陸搞啦

本身想搵club one 擺酒⋯
依家不了

唔好擺酒咪有私隱囉